%@metapost:6decimauxexo85.mp
Sur la figure ci-dessous, cinq points sont placés. Sur chacun d'eux, un
nombre décimal est indiqué.
\[\includegraphics{6decimauxexo85-1}\]
Sachant que :
\begin{itemize}
\item le point $A$ correspond au nombre 39,304;
\item le point $B$ correspond au nombre 0,375;
\item le point $C$ correspond au nombre 3,075;
\item le point $D$ correspond au nombre 0,735;
\item le point $E$ correspond au nombre 3,75;
\end{itemize}
retrouve les points $A$, $B$, $C$, $D$ et $E$; puis trace
le chemin $A$-$B$-$C$-$D$-$E$-$A$-$D$-$B$-$E$.